不如對外宣傳HongKong is Dead

Free HongKong please
HONG Kong is not a suitable to live

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止